過年派利是比樓下看更

屋企老豆老母係度嘈
老豆：佢地一到過年就係咁轉人 逗完又逗 比看更$10蚊一封夠啦
老母：$10蚊一封比人笑啦 最少都$20一封啦

正皮：$10
負皮：$20

＄1

有啲成年都無見過嘅, 10蚊都嫌多

推

人民幣1蚊紙

搭單問下

如果係年年見開又好有禮貌

見你拎多嘢又會開門比你嘅

你地會比幾多

問得即係唔想比

10蚊咪算

又唔會好似人情咁mark名

純粹問下啫

唔比最好

Serve開果2個會比50
其他20

一日收咁多封 都唔記得邊封打邊封

用啲大路啲既利是封 就冇可能知係邊個派
塞張人仔五毛佢都吹你唔漲

手頭唔緊咪比多d lor

平日門都唔撚幫我開 點解要比

一到新年就笑哂口咁開門

$11

十蚊算啦，btw樓下保安開始精神

封10000蚊越南盾

有冇尊重過服務行業

依家利是封愈嚟愈多 連匯豐都唔可以話係大路利是封啦

1封$20、1封$10
從來唔會封手開門

見過咁多看更得一個係好既有笑容
依個100其他食屎

唔識既人點解要俾

除非你寫底邊座咩室，唔係你入張報紙都無人知

攝張紅紙寫無言感激